{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho464603/sinlabutikeuhotel-peulimieom-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699174229431&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=72770&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201796053&selectedRatePlan=209136206&expediaPropertyId=8450653&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라부티크호텔 프리미엄"
    },
    "text": "新羅ブティックホテルプレミアム (신라부티크호텔 프리미엄)\n新羅ブティックホテルプレミアムはファンリダンキルから0.8kmの距離に位置しております。 当ホテルではWiFiとセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 31個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):20歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 宿泊施設では、最近の旅行履歴(パスポート移民局の印鑑など)書類を提示したり、健康申告書を作成してくれるようお客様に要請することができます。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満20歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "新羅ブティックホテルプレミアムはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "新羅ブティックホテルプレミアムはファンリダンキルから0.8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新羅ブティックホテルプレミアムではどのような特典がありますか？",
            "answer": "新羅ブティックホテルプレミアムではWiFiとセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "新羅ブティックホテルプレミアムのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "新羅ブティックホテルプレミアムのチェックインは15:00から22:00までです。チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "新羅ブティックホテルプレミアムのチェックイン時の年齢制限はありますか？",
            "answer": "新羅ブティックホテルプレミアムのチェックイン時の最低年齢は20歳です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は、最新の情報をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "到着時の特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "新羅ブティックホテルプレミアムはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "新羅ブティックホテルプレミアムではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "新羅ブティックホテルプレミアムではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、新羅ブティックホテルプレミアムでは共用エリアおよび客室内で無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "新羅ブティックホテルプレミアムには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、新羅ブティックホテルプレミアムには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、新羅ブティックホテルプレミアムは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 539
    }
}